法國吳鎮宇都幾好戲

皇妃超人

𡃁坤

恭仔

萊哥

葉抱一

奧祖亞

幾時再拎影帝

皇妃超人，到處伸張正義

賭俠

演技好到入人地國家隊守龍都冇比人趕出黎

法你老母國
奧祖亞墨西哥架

齊來打擊他

咁好戲既人心理一定要好唔正常，佢話自己有時會打坐冥想幾個鐘

識唱呢首歌已經暴露左你年齡

賭神3下話=.=

琴晚我都諗到, 諗諗下吳鎮宇d 戲路都好闊
忠又得奸又得傻又得搞笑又得

屌孖妹

高傲呢

倪永孝？

仲要識守龍

忠心 就係一把劍插入心

呢個look 同守龍一樣

最撚被低估啦
佢同秋生 hk 最好戲 仲有發哥 家輝

豐胸秘笈

吳鎮宇本名吳志強

戴志偉同小志強 合體

9唔搭8 咁小志強本身都戴志偉合體啦

連倪永孝都唔講

爆烈型警同無間道都無